偏分小子吹吹水

歡迎頭髮係中分/偏分/光頭/長期all back嘅人

all back緊

我開始生返啲頭髮了

廁郎仲記得我係光頭
其實點解咁堅持要偏分小子

俾我完下夢

Good night?

有冇睇過 begin again 啲歌都好好聽

allback得多會唔會髮線後移

洗面？

少年 你太年輕了

早晚都洗為求唔好咁多暗瘡

會

諗住睇 我係因為有啲想睇女主

有人話會

shit我返香港再剪頭髮

睇啦睇啦 順便可以睇歌
話說廁郎其實幾歲

你想知😗你講完 我考慮下講唔講

我個歲數好似都係公開曬

做咩pin我個個都知我驚了

咁我21啦

笑 WWI

你1874

好彩都唔係差好遠

話俾人知呢個po有唔同髮型嘅人 歡迎唔同髮型嘅人

我靚仔

屌你咁細個驚呢啲

係 但都係老過我

佐助型毒撚

？？？？驚咩😗 唔覺得個po有啲設定得意啲咩

係啦係啦 我當年上過鄭和架船架

我真係好驚自己老

應該係佢自己驚自己啲頭髮

注定

#20

晚晚都比啲弟弟恰

你屋企？定我地？

應該係我地

哪有

唱腔幾特別

你地

就係有啲鍾意佢把聲

未聽過

幾鍾意歌詞

唔想大個可唔可以搵個 Peter Pan帶我走

就係見佢冇咩人聽過 先擺上嚟一齊聽下
佢有首盛夏的舞都好多人聽下

計劃有變 永遠都唔會有相睇

唉

盛夏之舞反而就有聽過下

竟然 記得第一次係係ig度聽到

I’m not looking for somebody with some superhuman gifts

我地都冇你恰我地 屈我地恰你

有一段時間好紅 係條街都成日聽到

我特登扮佢把聲唱

想聽

I want sth just like this this this this this this this

有機會咪可以聽

佢唱緊

突然間咁哲學既 其實信唔信呢個世界有特異功能人士

我都有諗過我有諗過如果自己有個好廢嘅超能力係咪同冇冇咩分別

你都成日話唱歌 幾時唱

你話特別醒目嗰啲都信嘅可能真係個腦發達啲

我其你是但有份沒有緣

咁就冇得聽了

可能偏向信 我都唔肯定
宇宙海低都未發掘晒啦 人類個腦都未開發晒 好多嘢都有可能，只係我地未必有機會見證到
聽過美國好似有部門研究 係到訓練啲人透視力

我就唔係好信既 但反而會信有鬼神之說

咁痴線唔好講呢啲住 我呢邊天黑

Men in black個啲？

你驚鬼？

我英提子仔都考到上去雄英 可能要睇你對自己嘅超能掌握到邊

好撚驚

又屈我
明明係你講

應該未去到有外星生物掛。。。都係youtube片講

你問過幾次想聽咩歌 然後話唱

我麻麻地 但反而好驚玩鬼屋

咁幾時唱先lm

外國好多陰謀論 但好多都講到似層層

好啦。。

唔知啊 只係我信無奇不有

Up上埋YouTube la聽啦

我反而唔會信呢啲 但係驚鬼

喂！！！！好好聽

唔是你唱

是我啊 我混血

唱歌換背影相

Send相未？

有真係你唱歌再講

lm

錄緊？

為左相可以去到幾盡

好奇下姐

去到盡啦

喂！！！！！好好聽架

瞓咗

佢瞓左定揾仔仔

聽住覆你 發現都幾正

搞錯唔講聲

行開左 only 而家返嚟

傾緊music

返到嚟冇曬人

有冇聽過 green day

喂屌真係幾正 咩genre嚟alternative rock?

Country我都幾中意

冇聽過 有邊幾首推？

Time of your life, wake me up when September ends,boulevard of broken dreams

Checked
Funkpop / pop/ indie pop

整體我覺得隊band幾alternative

Thanks

聽下先

話說我發覺自己聽既歌路都幾窄

我都係

聽開既好多都係pop同ballad

之前聽過一個唔記得咩名 我要揾下

好 等你

Ballad我真係唔識

多數都要聽大陸個啲

大陸多啲？

我依家咩都聽下 睇下有冇自己鍾意嘅

比較多囉 可能聽開既都係大陸個啲 但唔係專一歌手 係逐首逐首聽
推薦有宋冬野 理想三旬 奇妙能力歌 失眠的陳先生

仲有南山南

暫時country唔錯

聽落感覺好似幾清新

聽緊咩 有冇推介

宋冬野 嘅 斑馬斑馬幾好聽喎

我就咁youtube search country music之後有個歌單出咗
heaven

仲有佢既首本名曲董小姐 我係雲南個陣 個個都識唱

我反而覺得有啲迷幻嘅感覺

啱啱都聽緊heaven

抄我

唱heaven條友把聲

Kane brown?

yes

Coldplay

一講起 country我就即刻去左聽 heaven

係咪我對country有誤解好似唔係好country

Adventure of a lifetime

聽落去好c服有少少咁多多係外國遊車河之後伸個頭出窗嘅感覺

咁可能係我有誤解呢 一直將佢歸錯類

youtube都歸咗

呢個反而係我對民謠既感覺 坐係架火車到 望住窗外面既景色不停咁變 一直期待住之後既旅程

但佢自己都話country

我仲有以前好中意聽逃跑計劃

遲啲啲功課爛grade嘅話
我唔會唔記得自己一點幾係度搵自己鍾意咩歌

Remember me

打死你 搞到我咁低分

做緊功課？

遲啲個功課爛grade既話即管走上嚟講下

佢可能會變得好憎首歌

冇呀日日都聽日先

我上個學期幾好架因為啲嘢有得溫
呢個學期係寫嘢冇得溫

下 咁架 唔好再啦咁

為左每晚同我地傾計 不惜犧牲啲功課

我都唔想好懶

就嚟block曬你地

你試下

Block完都會忍唔住手

樓上兩個食屎狗

變左半音樂台 同人傾歌好開心 雖然識好少

自從你的名字之後 好中意聽RADWIMPS

我而家每日既娛樂就係上嚟傾計

前前前世真係好有活力嘅感覺
但隊band唔係我鍾意嘅style

我上左癮咁你唔洗瞓咩？
我醒起我唔洗瞓 因為琴晚10點幾個陣瞓左一個鐘

套嘢啲歌全部都好好聽

中意片尾個首多啲

有得懶係好事 但爛grade就。。。

Sleep is for the weak

就係咁之後冇做到嘢 我決定聽人冇咩人嘅時候做下

大吉利是

咁我聽晚都早啲訓啦

你鍾意比較抒情 慢啲嘅歌？

noi multitask架啦

聽日？聽日星期五 要早啲做 計埋時差

me2

瞓醒囉

對

咁我係咁通都要抖下既

明明係問我 你衝出嚟答

呢個

有冇聽Ed sheeran嘅I see fire啊？

又係嘅

就係呢首

唔得咩

聽過幾次 幾特別

啱啱去搵 一開頭佢清唱個到即刻起曬雞皮

好鬼正！同哈比人夾到

所以係你抄我

係呢睇埋套戲

樓上兩個小學雞

我答先架喎

哈比人系列都睇曬 但完全冇留意無佢唱
哈比人華生

屌福爾摩斯上腦

搶答題咩 搶答無效

抄我就唔好搞便便

難得我會追曬既劇

搞便便？

係咪片尾？個陣好似入場睇。。。

狡辯辯

心諗關啲便便咩事

同埋試下唔好用疊字咁cute

食屎屎啦你

Cute

係屋企睇 一睇完套戲就即刻熄左

同細路仔講野咁

究竟你用緊速成定語音

咁嫁。。。
個陣係戲院睇wonder woman聽到sia嘅to be human好正

語音幻想個畫面

唉屌如果我電腦記到啲位都會用速成

Wonder Woman係我同男朋友一齊之前睇既第一套戲 所以冇乜點留意過其他野

痴張倉頡貼紙落個鍵盤到
記住日月金木水火土先
日月金木水火土=abcdefg

有冇整污糟人地方

有 留左勁多手汗

痴咗唔好睇嘛

唔緊要啦

咁print張卡仔
我記得倉頡碼小學電腦科要考

緊張嘛

大家又唔瞓

煮啲咩

而家呢個時間訓好雞肋

好想食

蛋 我都係食返杯麵算了

我瞓了我呢邊聽朝見

再次打敗時差
早抖

係咪點煮嘅蛋都唔食？

中分留名

歧視中分 blked

係

最多我28分

睇黎大家都係夜行動物

你係中分？

中分

你今日唔係要上戰場咩

我都唔知
而家仲上緊堂

係咪食完飯先開始

唔知 可能唔開始呢

你要堅定啲啊藍絲
同自己講要結束

我等你好消息嫁

我唔知 我睇唔到 唔關我事

唔斬斷佢今晚番黎我剪你

可能斬斷左都會即刻比佢都斬斷

唔用前面淨係用後面囉

話說尋晚咪以為搵返個尿袋既 最尾睇真啲發現唔係尿袋嚟

玩嘢

係火牛加條叉電線嚟

有冇睇我講咩

Noted 🙏

點啊你！！

啲人唔見曬

最尾直接接受左搵唔返既事實

我又冇睇到1001

而家日日都推爆一個po 仲要半夜推得快過日頭

好

日頭個個有街出

然後個個夜晚唔訓

係你夜晚唔瞓

十分鐘前仲有好多人係到架

我賭大家都唔知爆咗好彩呢個po我留咗名

啱啱想係臨爆之前po 但po唔切

快啲屌AD不過佢都應該瞓埋

突然好想食生蠔

食完會谷成晚

出面落雨好香

Can’t sleep

草青味 正

Why ar

哇我屌你老母講完好香諗住聞多陣啦 一拉開塊窗簾 一隻蜘蛛吊撚咗係窗口
一隻蟲係牆度嚇撚到我仆街

抵啦
佢地想入嚟避雨

瞓左

蜘蛛表示無辜

我都想問

但訓左幾耐先會5點起身

好撚恐怖 最憎呢啲

11點幾瞓到1:16 之後又瞓左30分鐘左 斷斷續續咁
但未夠

好撚大隻起碼有兩節手指
我好似整斷佢啲絲之後推咗佢落街

咁繼續訓吧 早抖

佢陣間嬲鳩 嗌全家族嚟報仇

落雨仲要俾你趕出街

最唔鍾意蜘蛛我諗要過多陣先會開窗 驚佢冇跌落街

佢唔好入我間房就冇事發生

買個箱返嚟收養佢

哇屌你咪癲 我應該一把火燒咗佢

都係養貓算啦

我都覺貓得意太多

我鍾意狗>貓

易養 識煮野食 識自己去廁紙ok?

兩樣都鍾意

識煮嘢食加分

你哋有冇黑眼圈？

有 勁深

你唔會理？

有

唔理既 本身膚色黑 唔係好覺眼

不過都唔一定因為瞓唔好

竟然係咁

都懶得理自己都黑黑地

We used to sleep all day and talk all night, stay up by the TV lights

詛咒你最憎見到呢啲人 唔明點解有啲frd真係冇黑警全家生暗瘡

屎巴陣亡

manners maketh man型到喊

教堂個到好睇

好可惜就咁死咗

有冇第二集？

最尾啲人爆到顏料咁

冇好鍾意睇kingsman但得呢集

嗰度有啲卡通feel

Netflix算啦 又唔貴唔應該太多要求
可能netflix唔太岩我

套戲嘅風格幾有趣

鍾意聽佢地個口音多啲

又British accentMATE
淨係識呢個

夠曬了

SURE

fuck you mate

No fuck YOU

fuck you back

Bounce and no comeback

都唔知幾耐冇食過早餐

我都唔係成日食 一起身就lunch

平時第一餐係一兩點幾

正常

聽日又要煩食咩

有冇聽過unsteady幾鍾意呢一款

我係求其搵屋企有咩食

冇喎 x ambassador?

屋企得屎食

食完屎柯屎 好慘

究竟食唔食pizza好

Ok ar 諗唔到有咩類似 呢首呢？

想食咪食你唔眼瞓咩？

差唔多瞓了

咁就唔好食

i mean聽日健康定係pizza

健康一日冇咩用

nonono健康咗兩日今日都冇食

咁就緊係繼續啦 停左好耐再開始返

但我要食咩

冇健康啲嘅嘢食？pizza 都食得 但要食返多啲蔬果

冇兩個host都唔食嘢的日日都飲咖啡 痴撚線的

下有冇得自己去買？

得呀 但唔知買咩附近得士多嗰啲

行遠啲囉 生果煎三文魚滾菜湯 買醬撈意粉
嘩幫你諗埋

聽日睇下會唔會出去先瞓先！早抖

早抖

唔小心訓著左

有新po了

呢個都爆？

呢到都30頁了 推上黎

點解仲係呢個pin

不如開個新？

唔推埋先？

推爆呢到先啦

洗碗先

都得

邊個開

好彩我唔洗 洗

推埋定開

推完咪要開

咁推爆就我開左先

出面好耐未試過落咁大雨好c服

中意落雨都唔中意落大雨
一落大雨就好煩

好飽 飽到就嘔

叫咩名好

你係屋企幾大雨都無所謂啦

你又食咗嘢咩

又改？

係喎 要改名

魚生飯

食魚生驚有蟲

正常啲魚生擺係低過唔記得幾多度既雪櫃好似會殺到菌 香港魚生都叫信得過既

好想開大啲個窗 但唔想啲仆街飛入嚟

啱啱幫啊媽挑雞眼 我感覺自己好似七十二孝孝子

你咪入左黎 唔洗啦

點先會有？挑完會點？

食屎啦

洗個白白先

呢邊都有時凍過佢

星期四又有得飲酒

個個似你咩

明明我好早訓

又真係幾早嘅

有冇咁多得黎抆

【港版N號房】氹上酒店玩成人直播 300受害人捲最大性侵案

我會特登兩日唔剃鬚嚟抆
但其實我啲鬚生得好快 剃完半日已經開始生返

其實最嬲係香港人點睇
蘋果fb竟然有人話基佬正仆街 勞資糾紛 抵死
香港人

唔知點解我啲鬚生得唔密 好奇怪

大把人個口咁臭自己都試過 不過唔係講我

起碼受到社會關注先
依家受害人變左同性戀 男仔就個個噤聲 明明當時屌N號房屌得好起勁

我呢個話題係咪太沉重

唔係我點解冇女就係

比大家開心下咋

睇到個人好負 我要同大家放負了 對唔住

我都放嘅話會唔會變返正

我再放又再變返負

咁靠AD再放

又唔見你問我

我都負皮返

琴晚你唔係度

趁我瞓左係到依泣

冇人叫你瞓

趁個po未爆

吃醋？